華春瑩打擊黑警士氣 - 古德明

節錄

華春瑩打擊黑警士氣 - 古德明

中共強把香港納入其「國家安全」法網，。。。。。。。。。。。。。。。。這有點令人莫名其妙。

上月二十五日，美國明尼亞波利斯市黑人弗洛伊德被白人警察喬文擊倒地上，。。。。。。。。。。。。。。。。。，罪名是協助及教唆殺人。

現在，中共顯然站在抗議者一方，譏美國社會歧視黑人。他們似乎忘了一件事：上月八日，香港共家黑警同樣把一南亞裔人擊倒地上，同樣膝壓其脖子，那南亞裔人掙扎了幾分鐘，就不動彈，一命嗚呼。與事的幾名黑警，事後全部照常上班，當局還宣布他們對那南亞裔人使用了「適當武力」。然則中共實應站在喬文一方，說他所用武力適當，不應被革職，更不應被起訴，因為他和香港黑警一樣，致力維護和平穩定，是整個城市的定海神針。偏偏華春瑩與中共駐聯合國代表團現在竟然站到抗議者一方，真教香港黑警情何以堪，就不怕打擊他們愛國愛黨的高尚士氣麼。

古德明
電郵 :appledailykoo@gmail.com

精挑細味 籽想好食，即like「籽想好食」FB專頁！